mpf agent 入

留低tg
想整合mpf

hugo1991

你冇做嘢喇咩
你唔搵而家供緊嗰間，咪又係兩個ac

直接搵你現職用緊既mpf agent搞啦

宏利強積金幫到你，歡迎聯絡！
TG: Heyeeea

hugo1991 幾好

陳生

整合好簡單咋喎
咁都要人幫 ?

填 Form , 寄 , 完

講得唔好
我意思想轉第間mpf

Bskt117 🙈

SunLife Agent 歡迎查詢

有轉過工唔知mpf咩狀況 可以幫你check返再整合
秒回

由整合到轉mpf公司都可以幫到你 聯絡我了解下

push

@pplpug

Manulife

整合都要人幫。。

嗨 小妹宏利絲打agent 合眼緣就搵我啦

有相先知合唔合眼緣

agger 一D誠意都冇

any massmutual agent?